聽日放假，今晚食豪d

今餐係我上次個po既晚餐白粥，炒麵，油炸鬼$21一倍價錢$42

米線加底，通菜，大腸，雞翼，蘿蔔

蘿蔔夠甜又夠晒口感好爽，
鹵水雞翼少少甜又唔老好滑，
大腸中上，有咬感但太短，唔夠入味
通菜普普通通
米線加埋底份量都係唔夠多，
最後我加埋辣辣油簡直畫龍點睛，個車仔麵即刻生猛晒

不過$42冇野飲真係貴

正呀，我車仔麵都食開四餸的

你食幾錢?

通常都40幾包野飲，係銅鑼灣食50幾

仲平過我,不過可能你冇加底

係呀，就咁四餸一麵夠飽了